下一步，一定要除左"非法集結"這條荒謬檢控

完全莫須有罪名，而家仲離譜到係行人路打人屈手。

應該檢討公安條例

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

啲仆街保皇仲想嚴啲添

三個人聚埋一齊就非法集結 痴撚線咪撚同屋企人食飯吖